同居緊分手

該如何自處

執野走
唔通仲晚晚講早抖

叫佢搬走

汁多兩濟和好

睇錯 該如何破處

唔錯唔錯

最好等對方唔係度先執野走..

你先揾個地方住吓
再揾幾個朋友陪你執嘢走
千其唔好再自己一個番去

對方已經唔想同我sex

我想㗎 佢唔想啫

啲嘢多到唔知點執

我係被分手

咁緊係佢搬走

打埋分手炮先

間屋唔係我的

咁你都唔好返去

費事觸景傷情
一陣間碰面驚你自己控制唔到情緒
傷害自己或者人哋

抵死

係點情形呀? 佢叫妳搬走..?
搵朋友幫手搬喇.

條友同個異性朋友一齊咗定點
佢係咪癡線佬嚟架
癡癡地嘅話搵人陪你搬嘢好啲

絲打

同居等於唔會結婚，同埋唔需要結婚

無一齊
但因為條女嘈咗好多交

講多d啦

咁你自己走啦 唔係要人趕呀？

走啦on9 自咩處姐
間屋人地架